男朋友打Mon Hunt 打到痴左線咁。。。

自從上個月出左Mon Hunt，我男朋友就好似痴左線咁，唔係誇張，係直情好似撞邪咁。。 日打夜打，每日一起身第一件事就係打Mon Hunt，打完先去返工，放工返黎就打，打到凌晨5、6點先去訓，第二日又專登早啲起身玩返場先返工。放假仲癲，打足全日無停過，連野都唔使食，水都唔使飲咁樣。唔係我去佢屋企，我根本搵唔到佢個人。。。

呢兩三個禮拜直情無去過街咁滯，食飯全部都係食D 快餐，唔使半個鐘食完就走喇。。話要趕住返去屠龍喎。有時見佢去下廁所，停一停個陣想撩下佢做，理都唔理我，叫我唔好搞住佢！叫佢唔好玩到咁癲，就淨係識話我唔明唔明，真係頂佢唔順。。我係擔心佢日日訓得咁少又唔食野咋，佢先係真正唔明個個啊。。之前仲專登拎左兩日假係屋企全日屠龍。。。。唉，真係好恐佈，我都唔知應該點做好，同啲Frd 講。。。佢地又話佢係屋企打機，好過唔知佢去咗邊，出去玩其他野。。但我覺得都唔係玩到咁癲啊嘛。。

琴日情人節，我都要自己過。。唉，有無sis 男朋友都係咁痴線？定真係我小題大做？

pmed

你小題大做

真男人梗係屠龍啦，仲屌女咩，你都傻嘅

好正常，有咩問題？

唔怪得知要搵ptbf 啦

佢唔屠龍, 出去溝女你會開心D?

習慣下啦, 有D男人係鐘意打機, 通關個種快感, 猶如射精

或者可以出絕招, 佢屠龍你坐埋去睇佢玩, 佢夜訓你夜訓, 佢早起你早起, 你個樣實殘, 佢見到都無反應嘅話, 自己執生

正常，唔算癲啦

又係beauty exchange

佢逼我

我唔係呀婆